［街坊注意］今晚預留時間去接放學 包括黨鐵站同巴士站

琴日樂華邨有兩個手足被狗隻咬傷
今晚一定要諗諗計點樣應對

推

有冇接放學tg group

大家爬完山要點走？試下尼條片幫唔幫到手

班狗改左策略 玩接放學

老銅狗已全部縮返狗鐵個洞 小心去其他區咬人

MTR上水粉嶺有狗

各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!